覺唔覺APPLE發佈會好似去左80年代咁?

如題,個present screen同戲院一樣咁細
節目流程: 1)拎用戶數字打飛機 -> 2)講環保 -> 3)講打機 完全又無新意

相反其他廠商發佈會用個screen科技感好多,衝擊觀眾視野,仲會玩下VR新意思,完場走個時仲送幾粒黃豆咁大粒既禮物包

好老實今晚發佈會都冇乜期望
Apple近年冇乜新意
睇情況今晚都係將舊硬件upgrade 返呢個generation 就算

run到Ps full version
Ok既

都係交代下啲舊產品啫
但iPad pro性能痴線
MacBook air仲可以咁垃圾
係咪因為仲未準備好轉返自家CPU

性能有幾痴線

但個D VR你係唔係真係會用到先？

睇keynote